好撚心淡

男朋友到依家都唔知我個名點寫 得個姓寫啱
好撚心淡。點算好 我都唔想搵野嘈
但我覺得好心酸 好想喊

教佢寫
捉住佢隻手 慢慢教。
用愛去撚化佢